攬炒巴 + 重光團隊只係可有可無嘅人，炒作兩條蛋散係冇咩價值

講到冇咗是旦一個就會個天冧落黎咁，Frankly speaking，見唔到佢地做咗啲咩，想講周庭只少有 twitter 賣下廣告，氹日本仔開心，呢啲先係有做嘢

攬炒巴同所謂乜光團隊究竟做咗啲咩呢？遊說咗邊個議員？影響咗邊個國家啲人？提出咗咩新觀點？冇業績冇莊嘅公司玩財技玩消息係冇用的，會執笠的。

完全理解唔到 Cc toy 討論呢堆冇做實事嘅千萬富翁為乜

許志峯至少去咗丹麥，有丹麥議員識佢喎。攬鈔巴呢？去咗邊個國家？有冇人駁到我攬炒巴同佢棵舊菜對香港有咩影響

弱智囝鍾意造神，捧個耶穌之類救世主。攬炒巴同埋佢啲門徒就似聖經故事咁引人入勝，將水變酒化財見水，在水上行消聲匿跡

*見財化水 講得荷蘭文多中文開始退步

Move on 啦，唔值得大家討論
I mean Finn and his whole ex team does not worth our time. No proof of work.

*do

黑警死全家 止警暴 除警姦

55 之後呢？

攬炒巴提螞蟻
螞蟻暫停上市
->攬炒巴暫停螞蟻上市
correlation=causality

經濟學家表示無語

近排個人開始中意講真話，可能見到太多香港人活在夢中

當局者迷

成個玩法係冇大台，自己造神出黎嘅後果係咩盲既都知

懶呀嘛，有人幫手做緊係最好

外判式革命，好似緬甸二戰咁